反緊急法>反蒙面法

行緊急法姐係林鄭變土皇帝，分分鐘上連登貼連儂都話犯法
冇緊急法=冇蒙面法